開聲說分手那一位

飛人果一下帶住咩感受 還有愛嗎?

難受！唔想分但無奈...

冷靜完會有用?

無

你係因咩事飛人啊?

對佢唔夠好 佢心淡哂

一句唔陪佢，唔同左，咁就玩完。
太兒戲

講完之後 過咗一段時間就會後悔
想挽回既時候 但已經太遲

已經開始死心 無期望
雖然仲愛佢 但係知道大家繼續落去都無意思 寧願早D分手 無謂再拖